得罪講句得蕭源先有資格叫補習老師

呢個世界不嬲痴線佬先係最勁
人地連前途都唔要為學生補習 yy lam? 淨係識叫人唔好質疑佢

早知補蕭源
原來咁抵玩

呢個post推到1001應該倒yy條柒頭唔少米
補yy唔係中文好勁架咩, 做乜啞撚哂

用自己前途去換學生成績，值得尊敬

Yy剩係識請學生喝奶茶

蕭源真係有料

坐監都要幫學生拎好成績

以前仲笑佢廢

宣傳伎倆

中文補蕭源
會考聽玩完

有朋友補yy 由中四開始補
最後中文拎1

細個以為d tip題9up
大包圍 個個試後話自己中

原來蕭源係認真堅做

真係唸起都滾動

係，想知再講

補佢攞 5** 嘅同學仔一定要去探監

Respect

班學生咁戇鳩，唔扼佢地都對唔住自己啦

屌過幾多學生妹？

支持痴線佬
梁夫子係補習界第一個光明正大咁叫雞
亦係召妓界第一個光明正大咁教通色

學生比咁多錢唔通坐起到聽個補習阿SIR MISS 9UP咩，大家都為左NOTE 題目貼題啦
因為個個都係讀唔掂先補架麻，當然要tips 走 shortcut

蕭源堅型，敢愛敢做敢堂

當年作文都係靠佢杯檸檬茶

人地依家駛唔駛坐監都未知呀wwww